［大膽假設] 獨立調查委員同場運動嘅生死線

其實 班黑警入邊係有中國公安同埋武警混入 相信係人都知 而都唔係乜嘢大秘密 甚至可能有更多中央勢力滲入
而近日我有個大膽嘅預測同假設 可能會關於整場運動嘅風向 假如獨立調查委員會真係即刻成立左 而揭露左事實嘅真相 班黑警固然要接受制裁 但以現今情況 場運動某程度上都可能都會直接玩完
因為根據到各位手足一直以來嘅推論同總結 國際有可能會因為中共破壞左一國兩制 將會取消香港獨立關稅區地位 但之後我地就會即刻損失咗一個大籌碼同中共美國角力 中共冇咗香港匯出外幣 打唔到美國同外地固然會好撚傷 但如果冇左呢條水喉 冇利益之下到時美國仲會唔會幫香港叫人成疑 到時候條路就更加難行
所以 而家係一個好關鍵嘅時刻 因為我覺得好似其他手足咁講 越來打落去 其實不利嘅因素越來越多 一來的確係用緊各位手足資源去打 二來犧牲得更多只係市民 同時係比更多權貴分子時間掙扎
某程度上 獨立調查委員都係條死線黎 對政府來講都係 因為委員會成立咗 班黑警一定反 所以目光同重點 我反而覺得係要點樣呢段時間做最大效益嘅嘢 係中間搵個Tension推進

搞左咁耐都未知咩叫攬炒？
講完一堆野
最後個建議係1999廢話
起埋底 發現得一個on9 post

拉

求教 攬炒之後既方向係點